終於找到文員工！！！

有恆心事竟成

今次會唔會中伏？
等睇報告。

包膠

Ho ball兔唇仔

都 ok

搵文員
Cover letter
點吹自己想做文員

睇錯文員仔

有interview? CV有貼相？以後唔做5毛？

no cover letter

垃圾文員仔

第一日返工ot 1個鐘